點解要影相?

事實上好幾次發夢我都有帶我部相機出去影相
可能有啲手足唔明,"點解要影?"影麥撚野?" "被人點相被黑警拉左坐監係咪你負責?"
我甚至唔係記者,只不過係同大家一樣普通到不得了既小市民。
咁我點解要堅持出去影相?
原因係我想記錄"事實"
網上流言滿天飛,唔係親身落場肉眼所見都非為實,拍攝;記錄一切最真實發生過既每一刻 等普羅大眾知道香港發生緊咩事。我既最終理念就係無論呢次抗爭成功定失敗,我都想日後下代下下代下下下下下下代既人知道今日曾經有一班無懼政府既打壓出黎抗爭,將最原始真實既資訊變成歷史俾後代知道。
我同勇武一樣無咩所謂既光環,你同我一樣,普通到無得再普通既香港人
雖然行動唔一樣,但理念係一樣,民主;自由
我唔會影大頭,每次事後都會詳細檢查,有樣就打格仔
有手足現場問影咩 我每次直接都俾部相機佢睇,有咩好驚?我對得住天地良心對得住自己
唔係只係所謂勇武有機會被人拉,我黑衫黑褲帶口罩出黎一樣有機會被黑警拉
我同你背後付出既代價一樣係咁多
希望你地冷一冷靜 可以互相理解下
唔係每次有咩事靠兇靠打就可以改變到咩野

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

push

相無片咁好

無拍片

推